[ViuTV] 2145-2230 Good Night Show 全民造星 (81) 十強誕生

原來安全兔無朋友
有冇人開左學咁耐仲未識到人

好難得係到有存在感

十強

龍志權個坐姿好似好急屎咁

個TALK SHOW

鬥尻既話
其他人要叫193同姜濤放過佢地

仲好睇過堆表演

頂LOUIS仲未唱既

麥秋成: 哎吔
Eric Kwok: 哈哈哈, 衰左呀?
麥秋成: 衰左

Lokman輕鬆KO Stanley

係囉
仲好笑
如果放班觀眾入去睇應該笑死佢地

假膠post都唔俾開
我入廁格食飯
我真係好毒

IAN咁大男孩
仲會好似小朋友咁發脾氣同扁嘴仔
真係好得意呀

姜濤真係真膠

我都覺

姜son

壓軸既垃圾LOUIS

完全封鎖返 唔洗覆我啦

Show Blocked User - 林婷老公

今集9up好笑

佢真係好正

上集管YUK 笑都好笑

姜濤中學畢業未

Ian個樣好路人喎
狗毛起碼會望多兩眼

佢仲要西晒面咁
成個樣好似好擔心啲屎會標出嚟咁

偷圖之王
以為自己好撚風趣？

對佢無太大好感,但睇完talk show後覺得佢好正

吊你老味重口味

天然咁傻下傻下好好笑

唔知狗毛身材好唔好
佢有無show過身材？
唱歌ok 樣ok 加埋身材ok
做唔到星都可以做model

睇到頭先用心良苦個到有啲無奈

多鳩餘，除褲啦未屌閪啊今日，尋日成條死魚咁
今日屌撚到你開聲

仲有攞水照鏡 身材反彈個到 唔知佢想點

就係佢個長期認真樣mode令我覺得佢似做消防

好得意

中意姜濤真係重口味

照鏡好正常姐
我見D自戀撚都係成日照鏡

以為佢會答
「無鏡咪屙篤尿囉 」

除埋褲啦，唔爭在湊埋你加入我同安全兔3p

睇過我自爆既都知我條仔正過造星9成參賽者
假膠post都當真
大家可以完全封鎖隻紅色大字狗

下集拋書包講成語

係咪同jeremy 偷偷講急屎

屌呀

吊起人老母做乜鳩呀？

佢好似有show過 幾正

我覺得係
Jeremy仲要拍咗幾拍佢個背脊

邊度有得睇返

我愛林婷老公

睇佢著背心都應該OK既

連鐘意乜人都要比你管
你以為自己邊撚個？

jeremy:

酒樓唱歌真係好搞笑
姜B對住啊伯比心

佢ig咪有

而家啲妹妹仔係咪個個盲撚咗
姓姜果位靚靚仔仔有market好合理
但叫anson lo果條整容狗 通天鼻+膠下巴
見到都唔開胃
點解會有人話靚仔

Tank

都OK啦

咁又要咁快反擊我 你咁有自信，驚我托柒咩
係咪前排青山打風吹甩左隻門放左你出黎？

原來安全兔無朋友
有冇人開左學咁耐仲未識到人

好難得係到有存在感

死開啦
又話罷睇又推post

柴灣見過佢真人 好厚粉
係高大既
但夏天著長袖冷衫

唔撚表白埋你打黎把撚咩

佢好似post過gym room自拍

眼裡得anson kong 雖然真係自大左d

我都特登搵返管yuk係點笑黎睇

佢唔整好過整
依家有d唔男唔女feel

反而狗毛整容又無

好似唔高身型中等

管b d笑容好正

😃😃😃

你講姓姜果位定通天鼻？

咁你又入grp把撚咩
果個grp就係為左唔推post而家
人地唔玩grp上水又唔撚得
你上帝黎？你揸旗？你話事？

管鋈笑
侯賽恩白西裝
出公海
笑到仆街

Edan好似靚仔左

頂唔順佢d厚粉

係

屌

阿dee扮佢語氣扮得好似

Anson Lo 呀

應昌佑

強烈要求viu開個節目畀佢地9up

晚吹

覺得Ian參加錯節目
應該要參加歌唱節目
唱既機會又多d，又可以聽佢唱多d

白到反光痴線

冇化妝好好多

真係好紙紮公仔feel

歌唱比賽又比班巨肺撚屌打
而家歌唱比賽好似個個都係鬥嗌咁。
Ian BBG把聲咁soft未必夠班癲佬黎

前幾年應該去玩超級巨聲

哇 咁至少要播4個鐘

好彩冇193
否則10個鐘都唔夠

下低果張覺得好重P

我又唔覺會比人屌打wo
因為佢真係唱得好聽wo ，真係聽完live有種想睇重播聽多次既感覺
連評判都專登叫佢唱

你老母真係好樣衰
到底隆鼻係咪唔可以隆高個額頭，
個個隆完出黎都係變左阿凡達咁撚樣

MK仔不了

實有執相先post既佢
B1排舞片佢應該都冇乜點化
佢本身都係勁白

好似晚吹果類節目咁
晚晚做半個鐘
每一集有唔同主題

純音樂節目應該好難發揮

193一個都10個鍾
加埋啊DEE應該可以吹夠48小時

咁193姐係以後都唔洗開LIVE!?

唔會夠9嗌個d黎

Hea笑

唔撚想睇

算鳩數啦
你地唔會捧得起鳩毛架喇

乜嘢hea笑
係皮笑肉不笑啊

依家咪播緊
悶撚到訓著喇

又關老母咩事都痴撚線

搵你幫班仔吹

覺唔覺個賽制都幾兒戲
選完十強到決賽果日，中間係無比賽，好似有d唔夠

"嘩!好靚喎!"

假體隆鼻係咁

IAN 好可愛

下次叫佢LIVE重現

講fashion又得
9up又得
模仿又好笑
193

6年前已經係apm聽過嚴祺唱歌
個時一聽到就like 左佢fb
到而家佢仲努力向緊夢想前進緊

你係咪鍾意佢果堆妹妹仔

睇訪問姜濤好似讀緊運動教練課程
好神奇咁耐都未有人起到佢底，例如讀邊間學校個d基本資料

193 live至見到poki感性溫柔的一面，對poki改觀左

起清楚我係咩人先出聲

Poki唱歌把聲都好溫柔
雖然咁講好嘔心但真係有戀愛既感覺

你邊撚個？要知你係乜人先出得聲

中間要去美國特訓 之後佢地又要準備決賽 比一個月佢地準備下都岩既 我反而係覺得40入30個度好唔合理 有乜理由輸個隊要foul咁多人然後比贏個隊比5個人輸個隊 真係好唔合理

開個節目比193鳩吹
每集請一個全民造星囝囝上去做嘉賓

佢兩個一齊鳩吹都應該好好睇

廣告女皇d女好普通
真係周街執件都可以去選

邱係youth colleague
讀found dip ga 咋

屌我都覺

我直頭PM左佢叫佢加油
佢唱小伙子其實幾好聽

講靚仔
我覺得有姜濤 Frankie 193 ansonKong 公子 karson 細貓 狗毛

岩啱啱先睇完作佢地美國個live
好似個個都好唔gur姜濤咁 係edan好似好d
anson kong 成日gut姜濤 講野過氣又串又mk咁
另外想講tingho talk dirty 入面跳得幾型

我都係 忍唔住覆左佢個story話佢唱得好好聽

有193有細貓
但係無Ian

edan港大咩科？

ian 都唔靚仔

我都有

Ian真係普通樣喎
U入面每個圈子一定有至少一個咁既樣既男仔

觀眾既耳朵係雪亮既
之前話佢垃圾個班盲粉可以收收皮

如果中間係空白，投票既話，我會用左佢地以前比我既感覺同表現而選擇囉

去到決賽果日，你表現得幾眼前一亮都好，我覺得轉軚既人唔會多囉

如果中間有得睇佢地去完美國後既進步同改變，咁觀眾可以睇得多d，自然都會選擇得好d啦

邊度有得睇佢地個live?

有個哨牙珍嚇死人

係囉 反正空咗成個星期
得返十幾集就完好唔捨得

Facebook viutv

Edan可能照顧開個妹 人都有愛心啲

呢度有冇人聽過佢地七月中上商台個節目
想知佢地上個果節目講咗乜
同最後邊個有得坐得講野
上網冇得免費聽番

this?

其實個所謂特訓係咪就係學決賽個晚表演既一隻舞但無其他野學?

Alton開live中

睇緊
都有三百幾人睇喎

尋。。。。。。。。。

我覺得佢sell嘅唔係樣
而係整體package
樣普通但唔會係差
可能唔太出聲又呆呆地咁都有啲market
跟住唱歌好聽識彈bass guitar keyboard
又要係男子排球港隊加打南華

林婷老公 = 二人の記念日
原來係崇日毒撚怪唔之咁痴線

Aia呢d咁低賤既閪工真係好啱你做

我就同男朋友開開心心入去玩放閃
你地班毒撚專心返工啦

點解成10個負評 係唔係我講錯野？
不服來辯

得罪班教徒呀你

Tank 跳得好過lokman

Lokman 跳親都係咁

似winds既慶太

少年張立基

佢個笑真係好charm

agger
次次都係7字馬同locking

留名支持細貓

Lokman俾人嚴重overrated
唔知點解咁多人吹奏佢有實力
你唔識唱歌我都算啦
但你話佢跳舞勁又唔係話真係好撚勁
Anson lo瘋狂扭腰
lokman就locking 黎黎去去都係前空翻後空翻
我心入面跳舞好睇(唔識分勁唔勁)係bts個種
但呢班人就帶住個實力光環

阿Bu(大姨媽)填詞好掂喎~~
《前傳》 新詞好似重好過原版

佢一向號召力強
每次開live都閒閒哋三百人

viutv fb

Tank果隻舞既風格都幾正

你上youtube search佢cover AGA果首3AM果隻舞，屌J到我出血

讚同

邊度似呀
anson lo個鼻同下巴仔自然好多
Anson lo世界第一!

Ok 去睇下先

晚吹之鳩吹

但我覺得佢唔笑好似tl

好想睇今晚Ian果part扁嘴完整版
Viu可唔可po出黎

個樣真係ok?

頭先跳味道 型到

好多都係睇睇下順眼咗 同埋真係俾第一批官方相先入為主咗

佢哋成日串姜濤 但姜濤都接得好開心wor 感覺佢哋私底下係好fd多過不和

我覺得ak係真心唔like 佢

靚仔過肛交歌手n倍啦

好靚仔
sor 我cap得唔好睇

終於有人同我一樣感覺
但見太多忠粉唔敢出聲

PS 唔覺得佢靚仔or 型

樣黎講我覺得佢已經係靚仔啦喎
狂舞派嗰陣已經覺得佢好正

但都好型 由脫獨個時已經覺得佢型到

覺得 佢覺得十個入面姜濤威脅到佢 所以咁

真係幾型

佢個deepV

估唔到佢都有喊
堅CUTE....我LOOP左佢上次比人問UNDER咩色個尷尬樣N次
唔係個個都CARRY到咁怕醜
其他人做會變得好GAY

樣真係各花入各眼
我覺得娛樂圈樣唔係最重要 除非你真係得個樣
但跳舞真係唔係好好睇(雖然可能個幾下後空翻係好撚勁)

如果佢有整
佢個鼻真係整得好撚靚同好自然
我又去整

我覺得佢其實係幾靚仔 至小五官端正 好順眼

但佢係街真係唔會望個種

岩岩出果陣我最少每日J 10次
果陣淨係覺得佢好型，好想跟佢學跳舞

我前幾日睇佢IG見到佢有女朋友。

再CLICK入佢女友IG見到係貼緊同第2條仔一齊D野。

姜濤拎硬100萬 應該都唔係咩威脅啦

已經分唔到佢係真定扮出黎 佢喊著扁嘴果陣又好真下 佢應該冇咁好演技

正常男仔樣 係性格幾好同最後個次個表演真係打動到人

得罪講句 唔知點解睇完今集覺得佢贏嘅機會低咗

Ak好世界仔feel 唔似會咩感覺放上塊面 係個人比較串 不過大把明星都串77 就算鏡頭前唔串 私底下都有串 我寧願鏡頭前後同一人 鏡頭前扮到好撚好 但背後好多小動作 真心 不了

屌 同感

另外嗰個KICHEUNG都好型

佢嗰間既手勢係真係唔錯

一定係>正常男仔樣 平時點搵呢d樣啊

可能係韓國

點會冇

ig是但掃件都靚仔過管b

咪係

佢自己FB有寫中學名
Sport coaching 好似係柴灣vtc

到底有冇睇過ig d靚仔真人

就係有見過先咁講

邊間係之前嗰間
維官都band 2 la

Anson Kong 食屎啦
唔識英文就唔該收收皮

你點知

好易睇

講開 ian 每次痴雙眼皮膠水都痴得好核突 甩晒咁

有冇圖？

冇cap啊

仲唔cap?

Sor9囉 唔識英文收皮先

我覺得睇完佢扁嘴喊覺得應該係性格真係咁
因為始終咁大個人仲扮喊自己都覺得柒

係你問我係咪鐘意佢果堆妹妹仔
叫你起清楚我先出聲啦
叻唔撚切

以前係點都要比你班發花癲起
佢係想比人知就一早講出黎啦
洗乜要你地左起右起
仲話fans
尊重都未撚識
我吥

下 起碼你已經係第一個選唔起嘅人
定你想入去做優越感大使？

咪搞鳩人，返黎同我扑返轉野先啦

你pm問下193我咩樣咪知我選唔選得起囉
我又自爆過我條仔
你有佢一成咁靚仔我切柒呀
死毒撚
返你既垃圾aia低賤閪工啦

返工得罪你？無我做野你連都無撚得玩啊
同你男朋友講

連登有個痴線佬成日叫我安全兔，日撚日都追住我黎屌架，我入黎玩都係為左搵佢炸

你點整都係柒呀

Update下啦，而家點返份閪工呀 如果我返啲咁嘅工叫低賤咁班清潔工應該係你心目中更低賤

自爆自己ff過嘅仔？ 痴撚線真係癲得好緊要你係咪除左覺得自己好靚女仲有個所謂靚仔男朋友就無其他野講

唔係，仲有優越感，仲有talent

返工無問題
但aia呢d低賤工種
仲要年頭咁多節日都走去返無人約
你一定好撚樣衰

本身靚加有個大隻靚仔男朋友都夠收你皮
樣衰已經輸左一半 仲要窮
你人玍已完架啦

清潔姐姐一d都唔低賤起碼有貢獻
Aia低賤係人工低又d人閪做野又廢
你咁都走去做你真係地底泥黎

你覺得外表代表一切唔阻你攞優越感囉

叻左啦終於 識搵下其他野狙擊我
不過都係啲鳩野

人玍？
有男朋友真係好呀
咁樣捽碟自hi法我真係抽插你幾十次都唔掂喎

係啊，要咬哩個point真係隨便 難得你有咁重優越感

樣衰唔代表一切
但你除左樣衰仲要窮呀

不如你唔好追擊我
我貼錢俾你去整容裝身啦
見到你都覺得可憐呀死毒撚

做得你契家佬唔等你比錢我洗，我做黎把撚呀？
係貼錢比我就快唔好得個講字啊屌你老母

想咁樣話我我就唔狙擊你，真係天真
你越踐踏我，我越興奮到想射精呀

好開心啊 安全兔為左我更興奮係到起我底
仆街顏射左安全兔添

仲有無貨，有無貨呀？
快啲狙擊我啦安全兔
好想同你扑足三日三夜比你話我死窮撚呀

快啲出黎屌我啦，趁仲有野可以屌我
快啲出黎拎優越感

Overrated
Lokman
姜仔
Anson Kong
Yimk

Underrated
Poki
Jer
狗毛

歡迎補充

阿jer其實真係幾正

特別係佢後尾執左個髮型之後

起清楚你老母咩
而家冇人識你呀柒頭
柒下柒下咁

其實我覺得佢有打波真係唔會呆囉
佢一開始個陣係有D爽朗
依家越來越陰沉

想知佢做咩冇啦啦喊

男人同男人真係會FD底多
你睇下佢地起碼成班去啊神到食野
女人我諗應該唔會多過3個人一齊咁囉

我唔明咩色點解唔答得
黑白藍呢D咁正常

咁你就咪撚問啦屌你老母 十足安全兔咁比人屌都唔知咩事就拎左優越感先
我係你就縮返入老母個閪啦

ky 第一下望真係似TL

怕醜

「我係歌手又係樂手」

兔兔成日見到佢，已經麻木左

應該係「咁我做歌手有樂手架嘛」
真係好可愛

最有優越感最威威係你喇柒頭
但我起極你底就真係唔知你乜水
係度9up就以為好多人識你
收一收皮啦唔該

之前鞭屍個part

一早都話你又唔撚識我你問黎把撚
我又唔撚係老奉要答你我係咪你問嘅:你係咪鍾意佢果堆妹妹仔
越屌越遠都唔知你做乜鳩
定係你係安全兔分身黎呀? 定係佢新契家佬?
做咩呀你嬲呀? 快D係咁係又屌唔又屌我
興奮到又想射精

現實生活中要有幾可憐先會咁撚煩膠喺到刷存在感
But who cares

louis同193都開左fanpage

歌手有樂手架麻 好得意

是旦啦 真又好假又好 睇得開心咪夠

睇得出佢有下苦工去練既
比起第一次跳精舞門行行企企好左好多

琴晚睇狗毛唱天下無雙其實佢真係唔差，如果佢真心改下d態度應該仲有得做。

可能個陣仲未融合到掛

網上同現實生活唔需要掛勾
其實最FUCKING CARE就係你地

我係到鳩嗡根本無責任
係你地戇鳩先咁在意之後又要屌我

我就當哩到遊樂場黎嘅

上個討論區都咁認真

我覺得佢係唔識點婉轉表達自己嘅意見
佢好多意見都係為個表演好唔好睇而發表，但好多時候都用錯方法，句句戳中人地條剌
睇過佢live同其他人講嘢冇咩問題，但一同音樂有關就.....

識貨

我見到後期狗毛同IANBBG都攬頭攬頸，仲要夾得好好，似乎佢地都再無相處問題。

Btw好想睇返Ian做咩喊，好慘豬

傻鳩一名 9唔搭8
阻撚住個地球轉

琴晚個集覺得狗毛都幾慘
明明係出道歌手 因為唔紅先參加造星 希望可以多d曝光
壓力一定好大仲要個個都睇好佢有三甲
依家十強都無 又同造星仔仔相處麻麻

早幾日成班人去阿神到食飯都無佢份
佢好似同大輝食飯慶祝生日

真心覺得節目剪到佢好衰，
睇佢live明明都好真誠
可能佢有時自我左啲，但節目無限放大左
193 live成日都話狗毛好好人

岩呀，我見d片有時會影到d人會搭住佢膊頭，同佢好fd。

佢唱天下無雙果陣其他人都好投入，如果佢真係格衰個個都唔鐘意佢一定唔會咁樣。

狗毛根本應該入十強
如果姜濤係靠樣佢都可以靠樣

都係果句啦
星座撚收皮啦屌！還我狗毛！還我dee哥！

真喎

但193 live個個都讚
唔可信

其實姜真係有大家講到咁好咩
由一開始就麻麻地佢
表現又唔係話好出色，唱同跳都只係比上不足，比下有餘
靚仔又唔係真係靚仔到令人嘩一聲果隻
點解好似咁多人都迷佢咁
BTW姜SON 係正既

學阿芝一開頭話齋 d妹妹仔會覺得佢好靚仔，個樣有d似日/韓星，但冇jeremy/細貓個d一開頭咁重韓味，當然jeremy而家已經冇乜韓味，同埋香港冇呢一類既星，同埋參賽者入面佢都算係有星味，所以咪咁好人鍾意佢，而且佢唱跳算平均，唔會跳舞好勁，唱歌好難聽或者調返轉，當然要出道既話都要再train下啦，但佢算有潛質既，雖然佢都唔係我杯差

里奧仔

其實出道歌手要參賽本身就有問題
不過佢自己都咁講啦
佢之前冇hater因為根本冇人識佢
依家起碼有noise
但係你要我比錢支持佢就

193講咩都唔可信

其實姜仔都有d支那味，特別佢講野同唱廣東歌都有口音。

不過一唱國語歌即刻無事。同埋佢係真心傻更更咁樣又靚靚地仔，都足以搞到班女濕哂。

佢樣樣野都好一般，比我感覺係工作態度麻麻

Jeremy 真心唔識欣賞

Jeremy浸泡味我都頂唔順
但係佢入左A組後就即刻好唔起眼
佢keep住泡味反而仲記得佢

姜濤計表現可能b組top5都無

遲到又唔出席活動係抵屌架啦
不過佢進步緊既

btw呢篇都分析得幾好

佢連考試都可以遲到

樣唔得 歌唔得 身材唔得 得勤力 但呢行有邊個唔勤力 真係唔知可以佢可以sell 咩 太似路人

跳妖舞同現代舞個陣係幾出既

咁係咪要去做現代舞星？

不如去做人妖 或者做反串扮女人 真心覺得佢扮女人幾靚

Ian fans勁過姜糖喎
1號得1票

屌即刻多幾票
不過依然墊底

十票all in姜濤
肥仔都唱得幾好聽！

可以參加埋廣告女王 同細貓一齊

佢兩個反串好似靚過女王班女

細貓扮女應該好正

Ian: 靚聲但係音準麻麻,把聲係溫柔版陳柏宇
姜濤: 唱普通話真係幾好聽, 少男懷春feel
Jeremy: 幾有感情, 唔錯
細貓: 錄得好差聽唔清, 不過我都係要唔順青峰式鍊春袋聲
龍志權: 高音完全唔掂, 有少少王杰feel
Anson Kong: 唱廣東話重mk味, 唱普通話反而好D
Lokman: 唱慢歌即露底
肥仔: 有guts喎唱軒仔而且唱得唔錯, 高音又上到, 有驚喜!! 所以投左佢
Edan: 清唱好撚難聽
Stanley: 最難聽, 唱到好似讀書咁, 死返去做dancer+退賽啦

Stanley 千其唔好退丫 等14號睇下自己幾少人支持先啦

唔好玩啦，IAN唱歌根本就10個之中最好聽
第一係實至名歸囉
但我鐘意佢唱英文歌多D，D咬字好好J

只係驚訝唔係姜濤第一姐
同意Ian唱英文歌正D

應該唔係 十分鐘前睇得8票 依家有10票

Ian AK好似係studio 錄咁 姜濤 細貓好似用Hand free 鳩錄咁 星座果首直情音樂仲大聲過佢把聲

Stanley有自知之明

聽多次星座果首好正 一半之後完全冇左佢把聲 笑死

條撚樣hea撚到呢, 入到十強都咁唔尊重個比賽

佢應該唔係想Hea 係根本冇能力唱曬成首 都cls 架 咁既質素都擺上去比人投票

姜濤大軍開始同Ian 死過

燕尾蝶都唱到咁
好心佢快啲收皮啦

姜糖們放學補完習了

唔開心既時候 推薦比大家去聽下

music break跳緊胸肌舞

ian音準有啲位真係麻麻 但有靚聲搭夠
都係聽得好舒服

當人地有成七千票 佢仲係得85票 知醜唔知醜呀 星座撚

姜濤一出story拉票即刻追到咁貼

每日all in 10票比ian

其實OVERALL十個對比起職業歌手水準都係最少差一皮

要捧呢班仔仔出道造星都真係仲有好遠距離

睇story Ian 同 AK 係咪係度小月？ 可以去撞下佢地喎

冇修音o者 但你搵Ian 同星座比都唔只差十皮啦

補多個
Poki: 靚聲 音準都唔差 但無乜技巧

過埋

我知

我話IAN爭一皮
STANLEY當然係爭十幾皮

屌你老味條胸肌撚樣第一輪已經係唱燕尾蝶

一投票真係無人夠姜濤來

所以仲話要全民造星
搞民粹，好在50%全民50%專業（so call )

Travis 55強都入唔到真係好慘

我諗起頭個幾集旁白森話咩靚仔殺人都得
呢個世界公平咩

其實肥仔都唱得幾好
可惜

我已經比左五票佢

我日日all in fatboy

肥仔真係唔錯

反而里奧仔迪迪仔呢d垃圾入到20

但依家joox fatboy同姜濤差成廿倍

參加season 2 吧

有d人分分鐘係盲投 聽都冇聽過

其實邊有得鬥 姜仔咁多fans
除非我地推ian上去

呢個世界公平咩

聽晒
ak jer ian都唱得ok
btw
louis快d錄番首同佢地鬥啦

算啦
當佢唔存在

ian唔錄英文真係唔得

都唔係啊 成日唱英文好鬼悶 但佢長天仔出身都咬英文咁正 好難得

唔唱英文即刻唔SHARP
佢其實應該錄DESPERADO
錄完以後有人叫佢唱佢可以射佢地去JOOX聽

佢自己應該都唱到悶
但又真係好好聽

佢揸咪唱好好聽
但joox手機錄嗰啲又好一般

其實佢唱歌真係幾好 好想推佢上去

個投票變咗鬥多fans勁唔公平

利申唔係佢fans
但今次真係佢好聽d

姜濤唔係差 但又係d抖音歌
好似冇聽過佢唱廣東歌

推到193錄段9up 上joox

聽JOOX先會聽到分別

所以可能錄完覺得唔對路

推到LOUIS錄首歌上joox

rap Papillon

好想叫班盲粉清醒d

頭像換番件背心可能會多幾票

JOOX 佢有唱陪著你走

佢個唇其實拍得住里奧仔

開波!

啊MARK....
如果佢一開出場
即刻有人收留

佢個樣唔得

見到佢個中分頭

咩原因會著冷衫

193 D FD

其實佢編到首lonely christmas好撚難聽
tingho編曲屌打佢啦

個下巴

佢唔編到咁應該已經出左線

冷氣凍

tingho真係OK架
咩都得少少咁

咁好多人都衰下巴既
但係佢係下巴以上唔得

尼個星期暫時最好

勁中意花落誰家呢首歌!!!!!
之前佢係cash比賽個陣已經好中意

復活島石像咁

Louis

LOUIS JM9

扮OPPA

之前係咪就係佢比EK講復活島像

強尼講完之後
真係覺得好似電視劇歌

Mark唱歌勁穩

自創歌

DIU

係呀
佢自己作曲作詞

強尼講似電視劇
我立即諗起茶是故鄉濃d fd

講落又好似有印象

中分版藤野似啲

仆佢個街茶是故鄉濃

果個好似係迪迪仔

好老練既能惑覺,但係有少少娘

都唱得幾難聽下

佢唱到好似係DISCO咁

明明首歌好好聽
俾阿舜唱完之後搞到好似膠歌咁

老練我情願要YIMK

肥仔唱歌都唔差

肥仔巨肺

sorry
但係你個樣真係唔得
stanley起碼都仲有波

咁不如唱 灰色軌跡

其實唔差
可惜已有yimk

硬係有阿舜個樣係到

學阿芝話, tingo有料到

YIMK除左體重
其他野都好過佢

每集都影一影心美BB

雖然mark唔靚仔，但覺得幾順眼
唔剋人憎

佢要將自己變到開朗少少咁樣會受歡迎D

爭隻舞

好耐之前聽過
個時覺得唔錯
宜家聽返又另一感覺

都係既
順眼同靚仔係兩樣野
你問我我覺得阿神好過佢

佢唱腔好老土

跳埋就賣真膠

應該佢唱
之後叫啊MO上去跳

佢本身同姜囝好fd
自從姜囝同anson lo搞埋左佢又變返一個人
Ig都無再upload同姜囝既相

我記得有一次影佢地係排舞室
有個shot影住佢望住姜濤同anson攬頭攬頸，個樣勁唔開心
搞到我都好sad

唉 唔好再講啦
我睇到都好心UP

乜水黎

佢太收埋自己 成日自己默默地練舞

佢個樣好負能量
無辦法好似姜濤同伊仁咁有星味

有料到

同jer撞咗樣？

同埋佢前面D表演都好一舊屎

佢而架唱歌穩左好多

咁唔可以咁比既
我覺得樣似既應該係啊神
但係啊神個樣有記憶點

其實佢真係跳得OK架
不過隱形人到睇唔到係佢跳

我果陣睇到心諗：why not both?
仲要viutv跟住就拍到tingho成個局外人咁
其實佢都有努力，跳舞進步左好多
我覺得佢練返個身型唔好咁文弱，大隻返少少真係有機會博一博

屌 tingho好撚慘 姜濤始亂終棄
但係sorry我都係覺得姜son正好多

佢依家OK啦
太厚又唔岩佢個音樂人路線WO

果下99
唔諗住咁快走
幾順口

tingho係好人來架

正呀齊天大聖

呢個真係無乜印象

佢咪埋眼唱歌真係唔掂囉

都唔知邊個做鳩佢買票

有集講姜濤幫佢出聲我真心感動左
好撚型呀果下姜囝

行開啦矮貓

王生你又做乜9啊

唱得唔錯

但真係死症，路人樣

Btw影夠肥絲未

關佢咩事

細貓有星味

好撚柒阿細貓
小兒麻痺咁

觀眾席有幾多係連登絲打？ 超索囉

頭大身細

幾好

姜B係AL既調教下由小男孩變成男人了

普通料咋喎

高音唔甜

唱得好過鳩毛啦

似旺角街頭唱歌啲阿叔咁

肥絲

龍少solo出左未

跳呢d歌應該frankie最好睇

其實阿神唔靚仔咩?
個樣都幾OK丫

一陣有姜b

AL應該都ok

跳咗購物狂未架？

我反而覺得姜B應該係0仔
特別係AL 吱佢果下，姜b:喂呀！

Talk dirty 真係覺得佢呢幾下move 最型，而且佢把聲辯識度好高
估佢個人內外，有事又唔識解釋唔想解釋，所以易俾人誤會

係咪就係姜B話想同佢RAP

即刻舉哂電話

仆街我睇到姜b埋票倉了

不過要一個jer就夠了

Derek rap同唱都咁勁

我估佢真係參加到一半真係有D後悔
不過騎虎難下

我都覺得幾好 五官端正
未至於花姐講係樣衰

I wanna know 你行不行～～
佢同姜濤撐起精舞門成隻歌，勁入咪

rap得又幾有feel

外表太普通

齊天大聖都幾正

佢RAP好過唱啦

又幾好

可惜入唔到

姜仔都唔錯

幾好樣添啦

佢rap應該係個節目rap得最似樣個個

Derek rap得好好

如果佢變番肥仔d人仲會唔會咁

因為其他兩個都唔入咪姐

姜B唱型格歌又OK喎

個人太正經又懶笑咁

唔知想點

唱主題曲咪掂囉
你叫佢唱一次四大才子果隻歌收鳩左皮啦

做咩成日影細貓

真係有個啲”hip hop精神”

Agger

rap得好過唱好多

點解連55強都入唔到
但好過咁多30強既人

有無人覺得細貓好可愛

姜b埋票倉

邊叉個舉住部電話啊

RAP得好好
真係衰係個樣到

Rap 好過覺得自己rap 好掂既八兩金Moley

呢個feel既姜b又幾型

個電話

花姐應該係覺得佢style old school?
我覺得佢個樣幾正氣同混血feel
係街度見到唔係中上都係正常掛?
唔明點解係樣衰

可唔可以咪撚影住細貓

賽制on9
都唔夠時間同機會比每個人showoff自己
成鳩日睇team work
選男團咩屌

明星黎講樣衰

姜仔都夠氣唱 估你唔到

仲好聽過姜濤

真係可惜 99強就比人踢

暫時係表演得最好既一pair

有無人覺得derek呢首歌表現好過姜

Yes
We don’t need follower

yes

好嘔心

姜b真係咩style都carry得起

屌姜濤真係幾屈

Anson 果pair 簡直驚嚇

你的樣子如何

想睇佢姣

阻住曬睇

王生你今日出唔出到來架

咁都係佢做既野姐
花姐講到一見就覺得樣衰 唔太明
個人幾鐘意佢唱歌
不過佢呢個look個髮型 依家又真係好好多

叫anson lo教佢扭多d

已經好姣

話哂造星，無計

Derek 試下行rapper 路線，真係okay

係架
Rap好聽過唱
但姜濤都rap到算係禁

佢應該會覺得尷尬
跟住扭住計姣

喂呀~~~

都ok呀算係咁 kingjer之前都加持

叫佢著番D RAPPER FEEL既衫
佢個樣應該OK CARRY到

作為姜b fans都覺得係

D姐姐見到應該就會大叫

姜仔ig原來過左30k

佢唱歌咪玩啦 同你周街執個路人唱歌差唔多料
不過同意依家好過之前

咦我對king jer仲停留係一開始恥笑參賽者相個陣
一陣去追post先

無錯，反正rapper 唔洗靚仔，有實力就得

咁大姨媽呢

我幻想緊佢著MOLEY D衫

原來大姨媽有拍廣告

我對佢本身麻麻

個咖啡廣告有大姨媽

強尼笑9佢係藝術家
你話呢
佢好似活係自己世界

好想睇佢同AL唱跳姣歌

巴打係咪姜粉嚟？

吹水時間 正

Big boys club

大姨媽同龍仔 現場睇好好笑架 但係電視睇好似弱左一半咁

佢同AL一齊比心應該就好好睇
AKAL就

又晚吹環節
好悶

未到粉既

啱啊

兔仔出現了

劉美君

星座 收嗲啦

AK會隊穿AL屎忽，不了

龍志權繼續急屎

呢個我又唔覺係劇WO
因為班評批本身真係好廢

鄧健泓
趙永洪

燒山同爆炸頭

Kento 係咪媒先

似

正想講

KENTO好撚唔掂

姜b哩係花姐後好搶鏡

姜b喺度玩手指

姜B真係要再練下氣
D喘氣聲仲係好大聲同埋有時唱歌唔夠力咁

點解Edan講嘢有外國口音咁嘅

所以TANK都係做假架

大姨媽

姜b 表達能力：F

垃圾LOKMAN

姜b幾有趣

正路啦
竟然係做巡迴DANCER而退
不過佢係想推佢堆隊走多啲

用苦良心

用苦心涼

好小學生
導師冇話認真對待咪即係唔洗認真對待囉

193 讀咁多書都冇得坐係度

羌b真心蠢

我都覺得呢下係幾型

完全俾人撚

好慘啊193

又真係foul 哂啲識唱歌

佢仲要係拍過戲

Louis 屌你老味

屌垃圾晚吹
放時間表演算啦

「193讀咁多書都冇得坐係度」
呢句笑死我

情願睇9吹
好睇過表演

佢算把啦
準備左咪又係唱到成pat屎咁

點解Mr Jan 同 陳浩南 唔返黎

louis

終於有你啦王生

花姐講果句野

193咩學歷

xxxxxxx，xxxxxx

屌又要聽果句

佢想喊啦

x曬都睇到

好似係英國讀書

Louis比心

舉手既傻仔

講Louis應該會講比人狂插點解要舉手

193應該去表演下

其實佢唔舉B TEAM可能會入晒全隊上10強

仲有十強同導師表演未出
估唔到fans meeting可以播到下星期
多謝9up環節

表演甩骹

193表演講英文
Sally Zara Uniqlo Alton

9UP好睇過表演啦

193仲成日係live話自己讀最多書巧威威添

下次去佢LIVE串9佢

睇佢地ig live其實有段故
話說肥仔有次話193咩都唔識
於是193諗左成晚反擊
其實我讀書多過好多人
大約係咁

屌我都覺

佢讀咩架？

聽日唔係最後一集？

所以LOUIS係罪人

心理學 好似係

好似英國讀心理學

Eric Kwok 先係

新b2有佢唱歌carry應該已經搞掂
到時結局應該唔同晒

eric kwok on9咋嘛
佢無信心咪幫佢囉
foul人做乜鳩

Eric串77最唔鐘意無自信既人

佢又唔係表演得特別衰

側田都係 果陣唔夠強硬

我覺得依個禮拜係同個節目脫左軌咁
大佬呀，個節目係真人show+比賽節目黎嫁
個節目好睇在個競爭，比賽前既準備，相處，不和等等
依家日日都係純表演，然後黎個同十強合作，仲老套過tvb
然後再黎個清談環節
完全無左競技成份，無左真人show既感覺

一句講晒 衰ON9

側田真係好似冇乜力咁
揀LOUIS個陣都偷偷摸摸

louis咁撚有potential都放佢走真係痴撚線

側田好鐘意louis

真係浪費左個機會呀Louis

咁佢都無信心留係到...

大佬 你集集都鬥唱歌跳舞 觀眾都睇到厭啦 依家睇多啲佢地比賽後既野咪仲好

依家仲要肥左

其實全個節目佢最慘
明明最有眼光
但無人撐佢

但好似主要係卓韻芝揀佢
話佢個人有故事
但唱左禁多年都仲係麻麻地
而且聲線好難去執好D

英國讀Psycho

咁佢應該唔鐘意埋姜濤

其實你可以當個比賽第一part已經做完
中間呢D係攝時間
然後等10月14號決賽

咁psycho的確好收高分既
193好似比人話得多咩都唔識先咁講?

所以成日都話比D老屎忽渣棋咪搞到依家香港死下死下咁

佢成日都忙住同班友聚會
仲要成日食牛角，應該仲有排肥

佢FOUL左應該會暴動同收刀片

遲D會見到佢變到姜B以前咁

的確193係有d腦
肥仔咪又係淨係識跳舞
仲要無外型

佢話姜濤得個樣 踩到佢一無事處禁

姜b多票就緊

點解Ian都追咁貼

反而lokman連佢地車尾燈都見唔到

阿神開live

Eric Kwok 典型老屎忽

姜濤樣 性格 跳舞 唱歌乜都有d

依家要勁猜邊個係第3位

但係入40強個表演又係佢叫其他人快啲襟制先

可識佢去造星節目 人地睇你唱歌跳舞一定重好多 腦轉數快都重要但唔係最重要

咁依家發展主持個邊算係發揮到佢所長 都好

你先吓講多次

佢有跑步㗎

但193 rap都幾charm

搞笑路線都有得諗
好有喜感

試

人地上星期咪話左全民造星完左囉，呢個星期叫後傳嗎

美國個啲剪唔切，咪播住見面會先，唔喺點捱到決賽

down左joox 想問點到去投票個頁？

管b開緊live 佢話佢好真心同呀dee講件衫好靚

跑步好難減

管B笑

佢話唔通之後件背心好好睇咩

我睇到啊
其實你問我我都覺得白色好睇過黑色背心少少
但係其實兩件都係屎

所以個節目安排咪唔好囉
唔係話一定要集集都比賽，你比賽之間可以播多d練習/相處片段，等觀眾對每個人既性格同印象都多d啦，真係無野播，播下美國既特訓，比多d十強既性格觀眾睇下都好呀
好似狗毛咁，都係個節目專登用左比較多既時間講佢，觀眾先覺得佢格衰咋嘛
依家格硬播哂比賽，再隔成個月先再決賽，中間依段時間，個節目咪會變左另一回事囉
講真，之前真係集集追，每秒都睇哂。依家真係飛住黎睇
播d娛樂表演/清談節目唔係唔得，我覺得應該係決賽後既集數會比較好囉

覺得係羌B,ANSON LO同TANK個件好睇ONLY

而家D送飛同JOOX投票全部都係講緊10強
即係要播左先做到
所以無辦法

初頭193唱歌唔得、跳舞唔得，俾機會佢表演又藉口多多
俾人話佢唔知自己想做乜

而家越睇佢越好笑，又有主持潛能，進步左

其實ian每晚都覆fans 應該拉唔少票

我都明 因為自己都好鐘意睇依個節目，見到個節目亂foul人，又愈做愈亂，愈做愈唔好睇，覺得好可惜
明明一開始好好睇
由foul左anson lo開始，已經覺得個節目走下坡

睇完FANMEET覺得留狗毛好正常

好仆街，我鍾意

真朋友

但係foul B team就唔多正常呢
你話anson Lo fan meeting表現差，所以應該foul
咁講好唔岩wo，因為佢foul前果幾次表現真係好好wo，果時大家都話佢好出好charm

咁之前真係幾好既
但係EK個D可能係後面睇到佢唔掂掛
但係好老實係有限位既情況下FOUL佢KEEP狗毛我覺得OK囉
最少唔係留酒餅咁囉

因為ian好聽好多囉

姜濤人海戰術贏咗
分分鐘佢唔唱 淨係錄d呼吸聲都贏

我覺得狗毛同anson lo根本都應該要入十強
我唔係講緊要foul狗毛
我係講緊B組輸比A組成件事係錯哂
只可以話個賽制唔係幾好
如果30入20果時唔係要foul死一組，我諗依家個十強唔係咁，而個節目20入10個時都會好睇好多

viu放哂成個原生version上網
狗毛唱geek in the pink既表現根本係99/50強入面秒殺9成唱歌既人咁濟
電視出街既version 真係cut左好撚多

但現場點同電視睇
導師背後對左佢地咁耐
佢地一早知Anson lo係fans meet水準
所以foul佢好正常
又唔係評判話要foul佢

最近覺得Ian嘅人氣升得好勁 係爆紅咁

鳩毛不了

我最少聽左10幾次
呢個狗毛先係至吸引，佢肯放開自己咁輕鬆唱根本屌打哂至班友

佢唱4大才子果part果幾下solo都幾好，好有佢特色

不過咁Anson Lo頭先坐係度都勁有星味, Anson Kong 係後面好似路人咁

有個偶像穩入, 再揀兩跳兩唱
Anson同狗毛根本唔同隊
基本上肥仔 Lokman Anson 呀Dee 4揀2
Ian 狗毛 嚴其 3揀2 咁
點揀人, 除左内定外, 班導師都有自己諗法既
尤其睇完full version 更加肯定好多野係觀眾睇唔到

老實講呢下堅有水準 仲好過好多撈得起既歌手
佢係衰唔穩定同埋玩分組唔識同人玩

點解要拎佢差既表現黎講係佢既水準
咁多次表演你唔講，就一口話佢既水準=fan meeting
姐係佢之前比賽落黎，係viu拍得佢好睇
咁點解又拍唔到其他人charm，其他人好睇
Ok,你話導師覺得佢唔掂要foul佢，5個位簡唔到佢，我接受
但我上面唔係講緊依樣野，我係講緊個賽制唔好，令有實力既參賽者一早foul走左wo，唔該你睇清楚先

咁樣寧願佢回下帶 播多d以前練嘢嘅片
令大家對所有參賽者可以有唔同感覺
唔洗俾以前剪到碎濕濕嘅片誤會左佢地

因為之前可以側側膊唱一兩句或者跳下舞你咪覺得佢好似唔錯咁
但一唱慢歌就暴露曬缺點出黎 與其話佢失準 不如佢本身既水準就係咁上下
而且講得唱歌失準/表現差佢應該要係高水準先囉唔該

又或者用幾集黎播下十強既生活，深入介紹下十強都好呀，觀眾可以認識多d嘛
依家變左介紹返一d輸左既人咁

喂喂喂，anson lo好似唔係主打唱歌嫁wo
同埋我記得佢之前跳住唱撐腰都叫入到耳，無今次咁差
狗毛唱歌夠唔係話高水準啦，但佢有幾次走音，咁樣唔叫失準咁叫咩 姐係失準只可以形容起高水準既人身上
依家十強夠有幾個唔係唱得之人啦，點解anson lo唔唱得就應該要一早foul
要唱得先可以走落去，咁你不如睇超級巨聲啦

搭單講埋
睇左咁多集發現好多參賽者都有幾句口頭禪
今次準備得唔夠
今次表演失左準
今次揀錯表演: 唔應該揀唱歌/rap/跳舞etc
心諗你班友唔夠料就夠料啦 賴咩姐

其次就係我好努力追夢
有夢想係好事但有d人既夢想係夢想成真有d人係真係發夢
例如呀神 無資質唱歌又死都想做歌手

呀神堅難聽

仲要幫自己戴返個追夢光環
而且唔止佢一個係咁

狗毛走音咪姐係佢唔夠水準囉
除非佢係十場表演先走一粒音啦
主打跳舞係咪可以表演係電視表演齋跳舞
咁我不如去睇跳舞比賽/mass dance
香港明星不嬲都係跳唱/唱/影視
你唔主打唱歌但你都唔好開口五音不全咁款eg Alton
人地點會想專心繼續睇你跳舞
聽你走音都分曬心啦

點解播出街變到咁
嗰日嗌到喉嚨痛

睇返呀神玩亞星啲唱歌片真係...

咁姐係，唔係高水平既人就唔可以用'失準'二字形容
明星除左單人，亦可以係一隊組合嫁wo

你既然同意anson lo以隊際形式出現，表演係好似唔錯咁，咁姐係其實佢都有potential以跳唱組合出道啦

你可以話佢如果要離開節目，去做明星，仲未入流，我同意

但以依個節目，咁多個參賽者中既角度去睇，佢真係值得入十強

如果下下都要用參賽者同依家已經出左道既明星準則做比較，咁你睇依個節目都無意思

Agger

公平d講，簡都會簡個每樣野都有返咁上下能力既人。Anson Lo唱歌平心而論真係唔得呢⋯勁似之前有人講好似中學reU係K房唱咁。
同埋一樣野，Eric Kwok對基佬擺明反感。AL又太似0仔，所以我覺得因為咁佢唔肯簡AL。

Anson lo唱歌真係好唱k feel
雖然Anson kong仲衰

一開始都幾討厭193
雖然個樣算唔差 但又唔係最靚仔
重點係唔識唱歌跳舞都竟然比佢入55強
但自從睇完佢rap之後開始對佢改觀
肯努力嘗試新野又好有喜感
之後再睇佢ig live真係加好多分
識講野又搞笑
醉噯193

佢問過其他人意見
Poki叫佢試下rap，佢就試，
效果好驚喜

有冇人知EP48 講大姨媽哥集
1分37秒播哥首係咩歌

去美國個幾集咪會講十強班人

不如投lokman等top 3都係team b 啦
[img]

viutv 唔想邊個贏就會剪衰個果人

星座撚連影都唔撚見

姜濤好撚差

另外8個人加埋都唔夠Ian/姜是但一個多票

down左joox點入到去呢個頁面架？

龍少講野既pattern:
XXXXX，都XXXXX
XXXXX，預左既

你個名

琴晚重睇30入20果幾場表演, 都仲係覺得冇可能team b 會輸比team a

Eric kwok呢啲真男人點會揀呢隻野
你睇下佢個鼻 可以去拍下阿凡達續集喇
仲有個下巴仔

好似

不如all in ian 等佢打破世界平衡
姜濤成日贏邊好睇㗎

佢琴晚同louis個live其實好悶 同193差好遠 我以為佢同193 阿神個d一樣都係好吹得 點知一個問題答一句

啱啊
成晚都喺度答垃圾
睇到炆

都....合理既

除咗知道佢嗰晚唔係急屎之外
好似冇睇過野咁
簡直係浪費人生

反而阿神同管b仲好睇 為左睇佢地放棄左神同管b

係
好後悔

沒有最尷尬 只有更尷尬

都⋯合理嘅

都。。。係架

有聲既

佢真人應該好悶

諗到都覺得尷尬

其實佢同louis 2個都咁靜 點解可以friend到

可能熟左先多野講 班人唔係同佢幾fd

大家一齊唔出聲打機

Louis同佢都算frd
但係真係好尷尬

靜都算
問題係悶

兩個都係下把
都係要比人撚先好玩

始終都係要193帶動氣氛

想知佢點樣入100毛 見工個陣係咪都係咁答問題

都。。係架

FB成日有人維護AL話佢天生麗質, 開頭都信信地

睇埋呢張就真係幫唔落...

聽咗joov十強，Jeremy同肥仔令我感到驚喜

姜醋悄悄地留下負皮

AL同姜濤邊個整得勁啲？

其實我幾鍾意大姨媽

anson lo 唱周柏豪都唔掂 收收檔先

姜d五官好自然 唔似整 如果有整只能話好成功
但呢條阿凡條就.....

我信姜濤只係痴左雙眼皮膠紙
明明AL五官都靚都仲要整

咁AL跳舞又真係掂既，而家個樣又呃到人
商業角度黎睇又真係可以捧得紅

我地唔鐘意姐，你睇下viutv果度，無時無刻都有人「還我anson lo」，包括我

諗起55入40強嗰陣
好多評論嘅表弟話細貓係「老油條」

琴晚嗰集Derek Ho兩個表演
結果剪出嚟畀細貓啲舞技搶晒鏡
細貓好嘢！！
支持細貓！！

AL真心Charm既, 有舞台魅力, 我都鍾意睇佢跳舞
樣就真係唔得, 整容樣都算, 最唔like佢濃妝

佢淡妝真係好慶太feel

濃妝不了

有冇人鍾意KARSON,我覺得呢段好正

唔洗畫出腸啦

姜b個feel成個羅力威咁又唔識講野

好bitchy

收皮啦佢
我all in fatboy

唔比人地真係fd㗎

究竟佢同 Ian 幾時friend 成日覺得佢好似周圍痴咁

宣佈10強先知佢地咁friend

你有冇睇個節目㗎 ian入10強 ak即刻上前擁抱佢
佢地之前ig story 都show到佢地好fd喎Ching

似冇fd r fd果d

咪就係果下囉 之前佢地冇乜交集 Ig 又冇互相tag過

星座撚先似冇fd果個喎

範眾憎添

Fd 同 fans 都冇啦佢

你夠估唔到AL會揀AK同佢表演啦 之前佢地冇乜交集 Ig 又冇互相tag過
其實節目入面好多都係表面野 始終時間有限
神同dee自己都話好多野比人cut咗
男人老狗下下互tag咩

用下腦啦

但問題佢地依家真係成日互tag 喎 而且表演 我覺得係Viu 揀多過佢地自己揀人

yimk 阿神 龍少都話投比IAN

聽下GINGER唱成點先啦

Ian後起好勁
姜b就黎墜馬

根本個個都盲投 聽都冇聽

我日日all in 緊IAN

你聽下ginger第一句...雞皮都起埋

姜b贏輸都唔係重點，反正都係佢揀娛樂公司簽
反而Ian更需要獎盃🏆去證明自己

係囉 冇比人tag個d實係冇朋友啦
照咁講龍少都叫人投ian 唔通佢都係r fd唔想姜贏

姜b應該冇咩fd
佢fd都係al tingho
其他人我好似都唔覺有同佢來往

食野叫tingho 都唔叫佢

Ian 反而係一早有公司簽果個

你又知

上騰制作嘛 你估Ian 真係素人咩

佢參加比賽之前己經簽左啦

姜仔呢隻真係唱得麻麻

我每日都all in Ianbbg

咁講法全部有公司埋身嘅都唔應該比機會喎

最應該留個機會比大姨媽做諧星

全民諧星

大姨媽成日上身咁既
去海洋公園或去演舞台劇岩佢d

之前報紙都有講佢因爲有約 可能簽唔到男團 但可能係好事黎

屌其實姜濤都贏緊 仲有咩好睇

其實係架 fans多屈曬

大家準備以後都聽抖音歌啦

花姐就係想咁ja ma..捧佢捧到出晒面

咁點都要既
唔加既話又會好多人嘈 「又話係全民造星既？」

所以ginger贏唔駛煩..其他9個邊個贏都一定有大把人屌鬼

如果最後係打和啦，super ！你地全部都係星
都幾好笑

今日all in左IAN

仲要係強尼把聲

如果要計第一次玩哩啲比賽又冇背景又冇公司既話
10強入面應該得edan 肥仔同stanley算係真。素人

究竟係joox度點先入到投票介面

jeremy有咩背景?

玩比賽又唔可以咁計既
經驗來姐
但係有公司簽就唔應該囉

龍少夠話投ian啦

Jeremy有玩過？

All in IAN x2,見到姜仔開始悶，可唔可以唔好再著件黑白間條裇衫呀？

今晚終於到LOUIS啦

真係被Ian歌聲吸引左
佢唱個首desperado入哂腦

對姜仔一直無特別好感 亦唔反感
講真佢贏唔贏都紅硬
尋日有絲打講佢唱歌個時呼吸聲勁大
呢樣真 之前跳唱可能背景音樂太嘈唔發覺
但一唱慢歌就好覺

後面間條衫隻錶幾靚？咩黎？

咪姜濤用黎照鏡個隻

LOUIS唔準笑193唱歌難聽啊

咁佢又有資格既

好蕭洒
有無多D

但係193RAP勁抽WO

Go

好聽咩

好阿叔唱腔啵

佢依家呢個look > 99強果個

同意

佢個髮型幾好睇

99強果個look真係路人到
旺角招牌掉落有唔少

訪問果個反而突出有星味

佢唔樣唔算好差姐
正常男仔樣

佢頭先戴眼鏡個樣仲得意啲喎

咁咪無星味囉

心美唔紮頭髮

我覺得佢同啊餅差唔多靚仔
但係佢真係唱得

教會歌黎喎
唔岩音既

咁大把比人選到既都冇星味啦

終於到Louis

唔係難聽，但聲線好普通。

佢帶眼鏡好睇D

agger

就咁垂落來好靚

我講左幾日

B組輸在你舉手

舉手呢幕真係好sad

厚唇Louis

又影佢衰ON9

豬隊友

咀唔靚

其實導師見佢舉就淘汰佢真係好on9

姜仔繼續第一

今晚聽得幾順耳，幾好

同佢咀會有壓迫感

Louis唱得太好聽

我覺得真係係人既問題
ALAK個D咁難解
但係LOUIS係OK 雖然冇行左轉右咁好

係eric kowk 啫

Louissssssss

唔好再笑佢舉手啦

啲咬字咁都話好聽...
你地真係... 電視冇開聲？

佢人生最後悔既事之一XD

岩岩影到佢隻耳仔好大
同埋個陣塊面好細

louis 笑嗰時其實都有啲星味

可造之材黎

我覺得唔好咁震好d

差2000幾票
好快墜馬

VIUTV笑佢炸

louis好似宇都宮

帶返個口罩先笑會好d

佢唔岩唱國語歌
因為佢讀得書少

沒有之一

Louis 唔好喊啦 見倒你後悔舉手個樣真係好慘豬

諗起Louis 唔入但星座撚10強就嬲

Ian贏好多條街

係
LOUIS淨係岩唱廣東話歌
D國語音唔太準同埋唱得好唔放

除左show肌著背心仲識咩

細貓邊到唱得

搵條女做打手

但佢多fans

細貓係咪小兒麻痺症

又變左唱k環節

細貓把聲真係

佢得高音囉

Louis 係咪又跳快左⋯⋯

口水舞

Travis呢個look可以j幾日

Louis真係幾正

兩個十強輸咗

點解首歌變到咁

好明顯係LOUIS/TRAVIS唱得好D

Travis好夾硬賣弄唱功

最好聽編編係第一輪個個

Louis把聲

佢有D似夏雨個仔

佢把摙住春袋聲

其實travis唱得真係幾好
論樣其實真係唔會係差
佢似個啲唱作歌手樣
究竟佢個時衰咩呢？

Louis 呢首係4個入面最好聽

QQ

沉聲好好聽

衰比安安姐

好似大學o camp camp fire

屌係咁衝快

travis同細貓一齊唱果陣，完全聽唔到細貓把聲

細貓把聲真係好撚煩

Travis ig 係咩

唱乜鳩 唱到錯哂

travis 唱快歌好似唔太掂
定係佢唔記得歌詞

唔掂 唱k咁

四個唱得既人好心企定定jam歌啦..

亂到7彩
分開唱好啲

Travis 依個look 應該入到50強

選錯歌

太矮又頭大身細

明明唱得好好
但係搞到亂晒

Travis_au

好嘈好亂。浪費哂Louis

好過個條Jason

幾時先知拎唔拎到決賽飛

Um
似係街邊busking既人囉，你話會唔會好吸引人望就真係唔會

睇真d佢幾似周奕瑋

唔好再影台下件美極啦

好好聽呀travis
Btw我jeremy頭兩句好好聽

唉
垃圾表演亂到咁
晒晒成個表演

今晚好多女

兩個都有才華

Jason就有種睇唔起人+厹既感覺

好過好多入左50強既人啦

上半幾好
下半暴走

咪玩啦 travis最多咪作下歌彈下結他果d普通野

但jason真係玩到好多音樂元素。係個人太過自我同自滿姐

好撚似louis

呢part好 o camp feel
唱K + 唔捨得既感動

最後呢part 似乎係臨時要佢地唱

完啦？

Ian要化妝先好j

我情願聽TRAVIS+LOUIS算
淨低兩個拍埋去好明顯差一皮

姜b完全唔識

Louis推AL

DM佢啦

抖音冇呢隻歌

193

唔岩beat既喂

Ellen 又痴埋去viutv到

個蔡寶欣乜料

Jeremy都ok既
矮貓就真係搞柒個場

唔好睇封面

平時d片入面好撚似

想比193瘋狂西面

岩岩首歌好似唱到甩晒咁

岩岩個個搭晒膀頭
姜b夾左響2排人中間，尷尷尬尬咁

佢地有冇夾過架
真係好唔掂

又快又慢咁 唔掂

係真係甩哂beat

明顯唱k

佢地兩個好似之後會喺youtube 出片 到時慢慢j

唔on9喎
就算佢幾唱得都好，係佢自己無自信揀放棄機會，的確係要學習下點樣衡量做每個決定，淨係呢點未夠心思熟慮同自信已經唔抵入

咁幾時知有冇中決賽飛

一陣希望佢講多啲嘢 好想笑下

聽到燥

一陣開live ？

係咪仲有d表演未播？

有無人可以cut Ian扁哂嘴仔，喊哂口果幾秒既gif出黎

10強啲solo無播到

XXXXXXX，XXXXXX

又播frankie喊

好想睇

又尋求無悔真生活

Alton

頂住先

班男人係咪都喊好無聊啊
都。。。係架

獅子座果個收聲未

嗚，咁咁唱歌都見到佢 訪問無咗嘅

可能下星期有

Xxxxxxx, xxx xxx!!

妖又呢句

佢個樣真係好普通

屌又播依句野，好煩

星座撚好似隊呀里奧仔

D人到依家都唔明點解個陣要屌ALTON

好夠薑問

82~~~~~

！